# Задание 5

Написать код на PHP, реализующий REST API, предназначенный для учёта посещений сайта с разбиением по странам.

Сервис должен предоставлять два метода:

````
GET localhost:8020/coutry/{countryCode}
Где {countryCode} - код страны
````
Обновление статистики, принимает один аргумент – код страны (ru, us, it...).
Предполагаемая нагрузка: 1 000 запросов в секунду.

````
GET localhost:8020/coutry/
````
Получение собранной статистики по всем странам, возвращает JSON-объект вида:
{ код страны: количество, cy: 123, us: 456, ... }.
Предполагаемая нагрузка: 1 000 запросов в секунду.
Хранилище данных: Redis.
Допустимо использование готовых библиотек, фреймворков и т.п..

Старт проекта:
1. в корне проекта выполнить docker-compose up -d
2. зайти в контейнер php и выполнить composer install



